「突發」double trump 得今年諾貝爾和平獎

致詞時向武肝輸出國。宣戰